(台測)包乞食2 重製版

玩唔完下次播返
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係
可以直接睇到V台

<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1998年9月29日，新人警官里昂·史考特·甘乃迪來到拉昆市警察局上任。但在進入市區以後卻遭遇了被T病毒感染的喪屍。同時，女主角克蕾兒·雷德菲爾為了尋找失去音訊的哥哥來到了拉昆市，並遭遇了喪屍攻擊。兩人在惡靈勢力上意外相遇後，計劃結伴去拉昆市警察局，卻在路途中遭遇車禍，被爆炸的油罐車所引燃的火災分開的兩人約定好各自找到去警察局的路，然後在那裡碰頭。遊戲的兩條劇情線由此展開

裝左睇V台就唔會見左上果舊野